立法會牙蔣輕鬆9UP

當局回應小組主席蔣麗芸時指，去年一共捕捉及接收約800隻流浪猫。蔣麗芸隨即表示，「有冇考慮訓練吓啲流浪貓捉老鼠呀？」她笑言捕捉老鼠為猫之天性，「可以諗諗去訓練佢哋！」

蔣麗芸議員一定係波台狗